今朝搭車比兩隻蝗串到一棟都冇

今朝搭車 隔離有兩隻蝗狂係度講野
已經當聽唔到 佢地到左某站落車 臨落車之前講左兩句
香港的房子太小了 真可憐
個一刻全車都好似寧舍靜 要講埋全車人聽咁
我同附近幾個人聽到眼到凸埋 互望左幾眼之後 彷彿feel到大家心入面個種無奈